邊度揚州炒飯最好食？

求指教

筲箕灣東大街平記

揚州

普通大排檔都好食
夠鍋氣

大家樂

揚州既揚州炒飯絕對係難食過香港整既
利申：去過

一粥麵

我樓下

長洲

大排檔

好一般